不如一人一信支持瑞士公司拆野

公義無價

返工忙緊
推到有template

地址呢？

企業版上水事件

d 錢又唔係你蝕
唔好搞咁多野啦

官網
P.O. Box 701
General Post Office
Central, Hong Kong

有信箱有官網遺言

夾錢比佢拆又點話

有你既參與
成就更無法無天既香港！

一人一舊水都要好多人先夠貼

面子係香港人蝕

我覺得真係拆
唔做啲野搞對抗 班政府高官真係當人死
咁撚樣比錢人洗
又唔見比錢我地市民洗

你都傻既
擺明自己友搵飯食
批果個分分鐘就食最大果份

係喎

幫手做義工拆有得諗喎

幫手做義工